{"id":"2018_2","name":"","memoryVerse":"「我豈沒有吩咐你嗎？你當剛強壯膽！不要懼怕，也不要驚惶，因為你無論往哪裡去，耶和華你的上 帝必與你同在。」（約書亞記1:9）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：閱讀經文釋義及參考經文","questions":[{"id":"2018_2_1","questionText":"1. 試於此處記下本周你怎樣看到上帝行事。（如他怎樣供應所需、回應禱告、安慰心靈、使人和好，或帶領指 引等等。）","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_2_2","questionText":"2. 在過去一周裡，經文釋義、講課、小組分享或個人研習的哪些內容對你影響至深？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：閱讀約書亞記5:13-6:27","readVerse":[{"book":"約書亞記","verse":"5:13-6:27"}],"questions":[{"id":"2018_2_3","questionText":"3. 約書亞在耶利哥城附近遇見誰？那人這樣回答約書亞的問題，可能因為什麼？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_2_4a","questionText":"4. a. 鑑於耶利哥的城牆緊閉，耶和華的話會給約書亞帶來怎樣的鼓舞？這些話讓我們對上帝有怎樣的認識？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_2_4b","questionText":"4. b.以色列人攻打耶利哥城的戰略何以獨特或有意思？這戰略對以色列人和耶利哥城的居民可能有什麼影 晌？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_2_5a","questionText":"5. a. 上帝吩咐以色列人怎樣對待耶利哥城，為何他下此命令？他們要讓什麼人存活？原因何在？（參閱創世記 15:16 ;申命記 12:29-32 ; 20:16-18 ；利未記 18:24-28。）","answer":"","quotes":[{"book":"創世記","verse":"15:16"},{"book":"申命記","verse":"12:29-32"},{"book":"申命記","verse":"20:16-18"},{"book":"利未記","verse":"18:24-28"}]},{"id":"2018_2_5b","questionText":"5. b.上帝對罪非常憤怒，但對世人卻充滿愛；在調和這兩者時，你有內心的掙扎嗎？請分享。","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"第三天：閱讀約書亞記第7章","readVerse":[{"book":"約書亞記","verse":"7:1-26"}],"questions":[{"id":"2018_2_6","questionText":"6. 對於艾城一役，約書亞有什麼反應？他的禱文顯示他對上帝有何認識，與上帝的關系又如何？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_2_7","questionText":"7. 上帝給了約書亞什麼啟示？亞干被捕時有何反應，結果如何？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_2_8","questionText":"8. 由於你（或別人）做了錯事，你親自經歷到什麼後果？","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"第四天：閱讀約書亞記第8章","readVerse":[{"book":"約書亞記","verse":"8:1-35"}],"questions":[{"id":"2018_2_9a","questionText":"9. a. 上帝在開戰以前對約書亞所說的話，使你對上帝有何認識？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_2_9b","questionText":"9. b. 上帝的戰略跟約書亞記7:3所記載探子所獻之計有何不同？","answer":"","quotes":[{"book":"約書亞記","verse":"7:3"}]},{"id":"2018_2_10","questionText":"10. 在艾城之戰結束後，約書亞為何對全體會眾讀出上帝的話？（參閱申命記11:26-30 27:2-8，看摩西給百姓的 指示。）","answer":"","quotes":[{"book":"申命記","verse":"11:26-30"},{"book":"申命記","verse":"27:2-8"}]},{"id":"2018_2_11","questionText":"11. 你可以怎樣與你的家人和身邊的人，分享你對上帝話語的愛與委身？","answer":"","quotes":[]}]},"five":{"title":"第五天：閱讀約書亞記第9章","readVerse":[{"book":"約書亞記","verse":"9:1-27"}],"questions":[{"id":"2018_2_12","questionText":"12. 以色列人連戰連捷，使附近各國有何反應？這促使基遍人做了什麼事？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2018_2_13","questionText":"13. 在回應基遍人的要求時，約書亞本該怎樣做？約書亞為何信守他對基遍人許下的承諾？（參閱出埃及記34:12,15 ；民數記30:2 ;申命記7:2。）","answer":"","quotes":[{"book":"出埃及記","verse":"34:1215"},{"book":"民數記","verse":"30:2"},{"book":"申命記","verse":"7:2"}]}]},"six":{"title":"第六天：復習約書亞記5:13-9:27","readVerse":[{"book":"約書亞記","verse":"5:13-9:27"}],"questions":[{"id":"2018_2_14","questionText":"14. 上帝怎樣以這個星期的課程，推動你與世人交往互動、分享真理，或向人展示他的大愛與恩慈？","answer":"","quotes":[]}]}}}